激光 Laser

條友話ebay可以買強laser，仲可以加強燒著野
可唔可以燒著/熱死d🐶

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

可唔可以遠距離燒野（紙皮/油）？d laser應該可以好高溫

神探伽利略第1集咪有教

+ CO2

唔好再射路人or經過唔知唔畀影相個啲
唔好係又射唔射又射
真心人地都唔知咩事⋯ 真係唔好再搞路人
留返啲電嚟射狗好過喇

大功率CO2 laser先得

Teamkill點算

燒納粹黨旗得唔得呢？